耍開橫手都輸嘅建制反映真實嘅民意比例

2015年區議會選舉
非建制派得票率約40%

到今日
2019年區議會選舉
非建制派得票率喺呢刻暫時係60%

香港嘅主流民意自2014起(其實甚至更早)
就絕對係本土/泛民遙遙領先
只係大家都知道建制派耍開橫手
蛇齋餅粽、種票、掌心雷…咩都好
先得出2015年咁嘅結果

因此
用嚟反映民意的話
目前泛民60%嘅得票率就絕不可能以帳面解讀
保守假設喺2015年本土/泛民嘅實際民意係60%
咁我哋今時今日嘅民意支持度就可以理解為80%以上

因為實有人出嚟講「兩邊嘅支持度都唔係差好遠啫」之類嘅歪論
喺度打定個底先

仲有
我哋未贏
路還很遠
唔好鬆懈
光復香港
時代革命

推

最後一推

頂
今日真係好多人討論話民意得6成，唔好鬆懈咁話

再推10

push

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

呢個先係正確態度
親共派最另叻就係無恥 係人都知佢地種票 收買廢老 呃廢老投票etc 但偏偏有埋證據都無用 佢地照做 仲拎個結果黎再呃人
與其話我地有8成 不如諗下點樣制裁嘅選舉舞弊嘅親共狗

唔好鬆懈係正確...

民意唔係贏咁解
但民意要成為我哋嘅戰略
我哋嘅武器
如是，就要對民意先有合適嘅理解

和理非係時候繼續推/討論黃色經濟圈同埋聯合罷工戰線
好期望有區議會助攻